[無圖]d女係咪痴撚線，凍到咁仲著短裙

痴撚線，及西裙仲要黑絲都唔撚著
港女條腿係咪無神經線？

你老母俾我屌緊

無圖=真係無圖

想睇黑絲就出聲啦

你係咪痴撚線

你老母就痴撚線
生個on9仔出黎圖都冇幅學人開post